英雄片最型既救人場面係咩呢幕?

如果係要講Ironman 嘅
點都係呢場啦下話，幾時輪到第三集

所以我幾時都話iron man3係marvel入面最好睇

太屈機唔刺激

救無人谷d村民算唔算

最型一定係舊版spiderman整停火車
史上最經典

乜美國咁多人識游水嫁咩

依家見到tony都眼濕濕

同意

救人嘅話係咪應該大宅果場呢